【催淚彈正名為化學武器「山埃彈」】荃新天地外施放嘅催淚彈，山埃讀數超標

【荃灣現場編委報導】
[17:54] 警方稍早前於荃新天地外施放多枚催淚彈。本會記者使用可測試氰化氫（俗稱山埃）之儀器上前測試，發現讀數超標，片中可見儀器不斷發出聲響。如市民短時間內吸入高濃度氰化氫氣體，嚴重可導致停止呼吸而死亡。

From 香港恒生大學學生會編輯委員會 Editorial Board, HSUSU

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

山埃入左通風系統好難出得返黎
之後起通風系統度
從此個場啲客同工作人員就日日吸住山埃
日後生Cancer唔好問點解
大家記住唔好去荃新天地個啲中過tg嘅商場啦

荃灣街市同食肆真係唔好幫趁

含山埃極難清除

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

係
山埃真係超難清除
毒性又高
禍害又深
根本唔可能用

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

要罷去了